[勝在有方] 馬季唞暑討論區L

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule

八月十四日 星期五 愛爾蘭聖烈治預賽/ 皇家馬鞭錦標
八月十五日 星期六 1900 歐洲大賽 / 2035 奧南奴錦標 / 2150 拜倫錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標/ 2145獲狄嘉錦標/ 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
兩性討論
精選玩法
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

LM

休息一陣

歡迎討論

Lm

賭波馬準備郭超?

奧寶福烽拿正七波金貓當冏賭日屠覓人長蘭沙威憲

食左晚餐未

無人埋舟
個個嗌口號

必蛇屌左晚餐閪未

食左
外左個飯盒食

應承我唔好再賭球

食了 好飽 就訓

今晚李奧柏有group race

星期日賭馬

係咪冇勁野去跑irish oaks

york oaks先啱

Post50了 多謝一班公關

Irish Oaks跑完好耐喎，你講Yorkshire Oaks

戒了

係

聽日有Entries，睇下有咩馬報名囉

應承我真係戒左先講

準備食

問你老友光頭福

你24小時9up唔攰

奧總hi

你又唔意講日本馬啦
咁同你講乜

人仔果然識擦

正叔hi

牙人想升職

呢場跑幾多米
惡霸人又出5 6隻

焗賭 講咩都冇用

戒牙人星期日大賭

2000 日本係上年嘅冠軍

你人生有冇休息過

今年唔得
豐哥係咪騎呢隻跑凱旋門
來回28日咁肯唔肯

牙Clean，晚餐處理好了沒有？

宮蛇講過話國寶好想去，不過唔知佢去唔去到呢
BTW 反正老豆唔會揀呢隻

食左啦 洗埋碗了

金西正其實歌手定演員來

有LOVE 點會JAPAN

GOOGLE 下就知

長撚到

G

如果今年Coolmore三歲全部唔得嘅，反而佢會揸住呢隻

星期六有場重心 唔中 我都戒波馬

岩岩先番到歸

屌你老母

再一次證明我戒賭成功

x 2

只限今日？

垃圾坡馬 唔賭

LOVE 唔得 會唔會拎蛇來跑

你問邊個 有幾個人經營呢個ac

聽朝加埋你

金世正[7]（韓語：김세정／金世正 Kim Se Jeong，1996年8月28日－），韓國女團成員、創作歌手、演員、主持人。2016年參與企劃女團選拔節目《PRODUCE 101》取得第二名，以I.O.I成員身份出道[8][9][10][11]。現為Jellyfish娛樂旗下女團gugudan主唱[12][13]。世正於音樂、戲劇、綜藝等多方面發展，不同領域均曾獲獎項肯定，常被稱作「God世正」

冇玩外仔，餓左好耐馬

Serpentine大逃點會要主帥做呀

lm

角大贏到請人經營ac

我都無外仔
新加坡馬我領過野 不了

真係講還講，話係G我唔會忍

租左俾我地公司當還息

八月十四日 星期五 愛爾蘭聖烈治預賽/ 皇家馬鞭錦標
八月十五日 星期六 1900 歐洲大賽 / 2035 奧南奴錦標 / 2150 拜倫錦標
八月十六日 星期日 2150 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標/ 2145獲狄嘉錦標/ 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

欺拉利開戰

麻油消失之後係時候搵新目標

仲有大半個月

你地賭乜撚

明明你出糧比佢地

賭撚

佢唔出糧比我 走數

我乜都冇了 等跳

奧總走數
你認錯人
人品咁X
佢會咁做

唔係G
係雞

牙clean我地搞個食飯同盟，點睇

日本仔最新打J對象
滿樂時X貴婦人
馬女黎

第一個問波利

第2個偷食七人車

奇跡太小 這心癮更大

你夠膽就問
我諗好左點答

嗱嗱嗱 澄清番呀
未食何來偷食

Frankie Dettori will partner Lord North when he chases a record-breaking sixth win in the Group 1 Juddmonte International at York on Wednesday.

The Italian jockey, who put the Royal Ascot winner through his final piece of serious preparation on Newmarket Heath on Thursday morning, had a rear view of the James Doyle-ridden Lord North in the Group 1 Prince of Wales's Stakes when he partnered stablemate Mehdaayih, who finished sixth of seven.

杜仔

等緊DARLING TACT 個全妹出賽

岩啊

是

歐洲賴維銘搶夠馬未

條撚樣榮升最乞人憎騎師第二名
僅次雷西

世正好撚正 俾你班人水左入去睇

滿樂時x貴婦人算唔算小朋友幹大姐姐

呢個牧場又係成堆香港馬過去退休

烽煙

你似

你哋咁好傾贏好多啦 我心情 你哋慢慢傾

你心情好

尊重下啦 50歲人仲可以周圍搶馬

快 想知

細蚊仔死埋一二邊劣J la

真 唔出聲算啦唉 邊有心機

屌你奧總

金西正係我嘅人

預咗啦
唔通唔畀佢騎咩馬房主帥
高sir又冇出其他馬
不過圖理哥發揮真係未必好過杜俊誠

Entries For The Sky Bet Great Voltigeur Stakes

Al Aasy
Berkshire Roko
Darain
Dawn Patrol
Highland Chief
Juan Elcano
Mogul
Monument Valley
Mythical
Nobel Prize
Pyledriver
Roberto Escobarr
subjectivist
Tiger Moth

係你老木

真係一時時 西起上黎

bb

俾返你

有時怕佢騎後上馬唔夠硬淨/發瘟
佢跑先行馬放心好多

仲快意恩仇

Entries For The Tattersalls Acomb Stakes

Arsonist
Broxi
Cloudbridge
Dandys Derriere
Darvel
Dhahabi
Fev Rover
Gear Up
Jumby
Prado
Praise Of Shadows
Rhoscolyn
Rhythm master
Royal scimitar
spycatcher
Titan Rock

舊年贏嗰隻賣左過黎
操左陣就傷腳

戒牙人女神係邊個

咁就慘咗啲

google左

煙鏟來

估唔到Frankie做埋老豆做開嘅嘢

會然當家精選喺澳洲開緊飯 (應該係 除非唔係)

蔚B

當

健康快樂 平平安安就好了

拿蛇 又係我地X

@烽煙

查返隻亞軍係Coolmore嘅，已經賣撚咗比玉龍

Royal Dornoch

莫雅揀馬騎好平常 佢係名副其實嘅巴利多爾主帥
而且好多時馬房啲馬佢匹匹都掂過 冇話搶唔搶嘅
何況佢真係唔揀 作壁上觀 岳伯仁都唔畀啦

圖理哥呢 佢係現時Clarehaven嘅首選騎師
佢有優先揀馬權利都好平常
但係好多時馬房座騎分配係由高sir安排

唉 是撚但，最緊要咪撚柒

又有？ 早兩日先迷完肥

歐洲福星 家樂飛駒 樂滿家 mark底左

把聲好過癮

鄭都43隻馬 婆良898

冇嘢柒得過佢五年前同一場騎金號角輸畀巴西傳奇
柒過卓芙
佢唔好發瘟就得

@囧
基羅納主 1.97
下體會客 2.4

望就咁望

真係好垃圾 等88

上季照妖鏡 拉倉馬都贏唔知幾多隻, G3都大勝返黎, 仲敢放馬喺佢度咩

Darain
如果呢場贏到，佢今季都上得G1
巴黎大賽可能太急
冠軍錦標/BC Turf都考慮得
不過佢出年大把世界就都幾肯定

食飽好撚眼訓...點頂

訓囉

婆良仲有32隻，不過多數老弱殘兵

其實我睇今年可能已經執到場g1 衣個老母生岀黎真係好少廢馬 完全係品質保證

會唔會有海外post

訓2個鐘又要起身賭球..好辛苦

大仔搞掂哂

AIK 2.5/3b @2.3
基羅納 2.5b @2.65

我諗之後可以高度留意既有佢，my oberon,同Tilsit

富萬家8歲 銀亮之星7歲 怪獸都市7歲

郭超

都叫有4隻2班馬
好過某個呢到好多手足迷既馬房先啦

要BB了

大道至正用盡左未

邊場G1有把握
好彩多利美啲仔女掂，呢樣似足佢母系Darara
可惜兩匹半兄弟環保駿駒同駿河做唔到種馬

No 但係會有燈選 每場無限幾多隻馬

可以挑戰起有利個form

1.囧 AIK 3.5B 3.45 國際1.5B 3.6
2.蘭仔 哈馬比半客 3.75 天狼星半主 2.2
3.阿錯 噴精單 1.9 v 噴精半和 2.42 x
4.單挑
5.人一世 基羅納主 1.97 下體會客 2.4
6.被層殺 AIK 2.5/3B 2.3 基羅納 2.5B 2.65
7.寶高
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙 山雞 0:4 40 x 0:5 80 x
11.奧總
12.長井 噴精5球 7.5 x 天狼星1.5/2B 2.92
13.福逸

想全職入行拍賽馬片

賭波馬youtube channel...
我想第一個訂閱

專做數據分析

有冇手足開富途ac
放棄波馬了

完場再拍片屌反logic

同冼力必搶觀眾

好似好煩

我行計哥路線

要屌柒潘頓架喎

我日日屌

唉呀。。。點解會。。。

計哥都有人反

用馬會d片搵食都唔知得唔得啦

我出左

送中

er咁大家好啦

係喎 自膠我睇番岩佢跑既得番好少 佢衰太遲岀道

果陣潘頓俾佢問候左幾多次

日文字你出左野未

人哋就問人食左飯未
你就問人出左野未

如果要跑G1 都係冠軍錦標/BC Turf㗎喇
不過Logician跑得返G1水準嘅話都係跑呢兩場

佢今日未出水

“He’s a horse we’ve had to handle with care – but where he stands now and what he’s achieved to date, he’d definitely be the best middle-distance horse I’ve ever handled.”
艾柏賓對既成事實嘅評價

呢個馬房我揀有毅君子 家家勝意 齊齊有福如果進度好可能季內已經有表現

都無錯既
佢個仆街數嚟數去有咩好馬練過出嚟姐

希望贏埋下場 凱旋門跑個三甲都有曬交代

0100 點部署

好兇險
好多郭超

覺得佢級數同同父馬容後再決差唔多
跑凱旋門要多啲運氣至得

我總撚辭左

輸咗啦

奶野..我冇mark到好似

你地咪繼續
我唔玩88

係咪都-20有咩所謂

好

做人冇希望同條咸魚有咩分別

今晚完全冇心水 又戒賭

郭子豪 我要進來了！！

唉 要開始減肥了
末日了

早茶去邊飲

撐手腳！

比女人逼你減肥?

係啦 body check report 24
貓仔一清二楚

爭取保留凍幻茶
比返啲尊嚴

咁係好事黎
女人緊張你關係先長久...

我純粹係因為外觀上佢覺得我肚腩大就日屌夜屌...
我都懶得理
九萬幾樣野屌..邊理得咁多?

一日幾多杯

我知 拖左幾年啦，年年Body check 都柒碌咁
搞搞佢啦要，但凍奶茶一定要爭取

適量啦

講真，多數係一杯
好少兩杯

0100 好撚柒多場

終於唔係快

最多一杯兼少甜啦

牙當幾多kg
目測過100kg 唔100都90左右

我諗90kg到

有排位表

屌 其實依家好多人一有少少肚腩就會就肥 我真係唔知乜logic

你講第一下 我仲以為咁快有香港馬跑
諗真啲 仆街 加陣先月中

屌啊
我落到72~73都仲比人屌緊

見到有隻10歲 有友誼之星 老實人

唉

尾場第三班6歲幸運大師係咪香港果隻

友誼之星老實人對住新加坡D狗餅贏硬啦

今次Qatar冇份贊助 Ebor Festival，DRC唔會好似Glorious Goodwood咁唔播掛

你幾高先
我80KG

80kg好撚基本

173

唔驚 有睡超唔驚
相信郭子豪

戒左

年年有今日

刨馬了 走先

咁我59~60kg點算

小心馬上風

甚麼叫絕望 抬起眼望望

打風唔好出街

成年幾要食外賣
咩叫住家飯

肥閪

通常體重急跌都係有絕症
我肥算

同路

你都on9，身高過米7，體重過80，腰圍過36先係真男人

講到咁極端

真係好撚胖
要節食了 糟

糟了

天狼星goal

Dllm 艾夫上場又唔見你入咁多 冇買你半場未夠4粒

蘭仔又gel 2注

咪gel我呀

勁撚到 仲有冇水

On9平又on9

有名你叫on9平

天狼星2粒 gel撚硬了 穩到

半場之鬼天狼星

真係好撚勁簡直派錢

講真，天狼星半場勝真係好易

派?

叫阿囧派先

郭超三大賤種
艾夫斯堡
On9平
希爾星堡

艾夫主場正氣WOR

On9平個勢似輸多球多過追和

艾夫炒緊4球

係就快
唔好等下半場

5場郭超已經有三場半大左

上場on撚99
半0全1

要左on9平盤+華堡半大 準備針

訓過龍miss哂

你要左on9平-1?

天狼星個半主gel撚硬啦

仲有下體vs RB

上盤姐

大佬啱啱先改完呢個名一日又要我改過

都凍撚到、

比狗賭CLS

輸半當贏 下次唔買

今季馬毛幾正氣吓

我好鐘意西面女

不過feel到對得耐會好大壓力

好難過人世

哈馬比半客

上場俾on9平跣完，今次果斷俾哈馬比

其實日木仔好鐘意佢 只不過佢日本唔pass留唔到
你見李墓華條傻鳩都做到日本一就知d㗎仔有幾廢

你個華堡半大有機會嘅

基羅納開波半粒鐘1.5s 1.57
細撚硬架

希望有 on9平放棄左

華堡半大！！！

Joao felix後備

恭喜晒

喂 阿方生 首先恭喜你中3T先

講到咁仲唔分手

Lemar 打得番起未

點解潘文迪肥左咁多-.-
明明以前踢波都瀟灑

難得有日郭超正氣到

有小朋友牙清

佢算keep得唔差啦掛咗靴咁耐

舒希克霍斯保全部後備

On9平 1:1 點樣入

12m

郭子超都幾悶吓

係呢場西波悶姐

次次行donki都忍唔住買好撚多野食

冇得去日本係咁啦 基本上係香港求其開間關於日本嘅嘢都賺硬

都係荃灣個間最好行

多人都含家產

多人運動

原來下個禮拜有新加坡轉播

星期日

聽啲friend鳩up
好耐冇睇馬經冇追馬圈啲news

老銅先多 上星期去逼到on9

荃灣唔係24/7
on9

奧狗又唔撚睡

睇半場睡啦 唔洗做咩

荃灣麻雀雖少但感覺五臟俱全
cwb話就話四層但覺得冇話多好多種類
而且落左一樓就冇得番轉頭

荃灣最on9係間ikea

似悶到0:0果啲波黎

on9 平真係on9
絕殺唔到人，比人殺埋

On9平

2.5s no goal 最後一秒爆

好多人食 cls

唔洗

唔好行 明明成7層 但逼到仆街

個設計on9

個中染商場根本畢

又一場 中位數
10.5 開10角

啲角閪到
All in下體算

有名你叫中柒商場

RB屌打

老老實實連愉景間誠品都好撚垃圾

愉景做中高產生意 其實設計得幾好 可惜附近冇乜呢啲客源

下體啲踢法配合埋oblak根本bug黎

讓拇指向上 共發揮正面思想

原來卡拉斯高返左馬體

配套麻麻
中高產我同意啊 果幾間傢俬舖都似靚野
而家啲人去完南豐砂廠都會去埋愉景嘅
天橋方便

好耐冇睇
係咪仍然刀槍不入大法

唔係lemar踢得閪 佢都冇得踢
佢Monaco果時好有靈氣

去完中超一定碌柒咁架啦

無左godin差啲

防反仲sm過摩連奴

1:0

Rb

又訓撚死冇賭歐聯添...訓多陣算

屌你阿特蘭大，最後連失兩球
我個冠軍本身可以保送入決賽

連勝三場大賽一分不加 金鎗六十嚴重低水？
13/8/2020

近年評磅員加分大局觀，已硬生生將賽事級數同取勝難度視之不理，僅以讓磅及勝負距離作依歸，例如平磅賽，最高分馬一定要贏甩幾個馬位才考慮加分，又或者低分馬蝕磅追貼高分馬，才會換來大升幅，結果讓磅賽淪為金手指外掛加分場合。

早兩季有例子「澳斯卡」，在三級賽負頂磅拋開二三線的「勝得威」，竟一躍成為暑期總編班最高分馬(128分)，但歷史會說故事，此匹蔡廐馬終其一生從未在一級賽上名，可證當年牠曾在千多匹服役馬中排頭位，極為突兀。更經典的「行雷」更不用說，兩場一級賽跑第四各加10分(一次更輸3馬位)，結果懲罰性由95分升到115分，分急增但質素、進度根本追唔上，最終拚到腳傷退役。

好多賽駒用盡力氣在二、三級賽跑個三三四四，已是畢生最大成就，但最好的馬一定要在最高水準一級賽又或是平磅大賽撼贏對手，不靠讓磅佔便宜，純以質素實力ko你，那是最貨真價實的優勝劣敗，以此引伸平磅、一級大賽中勝出，才是尖子，但現時在金字塔頂端一群，反而靠讓磅準則去推動，下游馬有向上流機會、但已身在上流一群，贏平磅大賽唔加分、停濟不前扳不上一哥，很黑人問號吧？

剛季7戰全勝兼一口氣做埋四歲三冠王的「金鎗六十」，就是局限於框架下的犧牲品，尾三仗千萬獎金平磅大賽，對住同齡低分馬一分不加，暑期評分只112分，與昔日四歲大賽全敗、最多只跑過三級賽、而上季只一勝的巴西馬「協霸神駒」同分，十分恥辱。歸根究底，「金鎗六十」提早抖暑冇再遇舊馬，錯過了低分馬陣上接近高分馬的「獨有加分畸型環境」，那對不起了，就112分熬到現在。

賭賭賭 好撚鐘意賭

波波池又贏

你地贏好撚多？

今日無心情
你地加油

早晨大家贏好撚多

屌 扎醒 仆街

我寧願我戶口歸0
比我愛隊晉級啦

真係唔出lemar
好想睇佢 可惜出都不出

睇完尋日侵講野，今晚應該會有D勁辣招，
大家睇路

走又走唔切，捱打

點賭極你哋都仲有錢

富豪既野...

華蛇 出名中產

Kitty同章名又有節目

八月歐洲主要比賽時間表

八月十四日 星期五 愛爾蘭聖烈治預賽/ 皇家馬鞭錦標
八月十五日 星期六 1900 歐洲大賽 / 2035 奧南奴錦標 / 2150 拜倫錦標
八月十六日 星期日 2150 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標 / 2145獲狄嘉錦標 / 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 2045 Lowther Stakes / 2215 約克郡橡樹 / 2245 Sir Henry Cecil Galtres Stakes
八月二十一日 星期五 2115 倫斯度盃 / 2145 小玩意錦標 /2215 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽 / 尚羅曼尼大賽

乜撚野下體會

想幫你開個節目

下 無波賭...

想同冼馬必做節目

好！

Hi黨員

牙人食左早餐未

未食 唔想買 睇玩具中

你個名越嚟越ON9

你呢牙烽 火腿米？

Hi拿 食完早餐？

Yes

食左咩

有咩好建議

未食，等晏晝一餐過

烽煙四喜贏大錢

我諗緊幾時食 又想食tea

早餐時間都未完，咁快諗Tea？

諗緊 宜家呢個時間好尷尬

通粉

川崎前鋒煙四喜

黨員準備午餐未

以前11點尾班車早餐
1445再食午餐尾班車

烽煙四喜跑得好快
點睇

食完午餐咪食TEA 跟係食埋甜品直落晚餐最後宵夜
奧總攻略

想直接食午餐

燈烽造極

早餐時間都未完，咁快諗午餐？
正叔賢達黎？

點同奧總比

烽煙四喜全程望空
烽煙四喜多樂

冇食早餐
等11:30

烽煙四喜被困杜拜

烽煙四喜夜遊杜拜

你班友jer夠我烽未

今朝買左隻700牛
而家賺左個亞州盤最低投注

必準備午餐未

將來食餐留意有冇N-1

我了

好肚餓 點部署

等1430下午茶
一餐抵兩餐

燈烽

訓返陣先

Lillard打得好辛苦

大家早

7人車約左妹妹仔食午餐未

ching 食左飯未? 食左咩
好食嗎
抹左咀未

屌佢老母臭化
波托咪撚輸呀
CJ都企埋出嚟

波托係咪無人識搶板架
屌你老母

險勝1分
屌你老母波托

Cls

只有攻 沒有守

portland fans?

屌 做乜個個問我食左個同事未
澄清左無食過 暫時亦都唔會食

昨晚X 了10k

打多左 我收番

重點，捉到了...

你潛意識已經出賣左你

暫時

威爾頓之心，路人皆知

打錯字都周

佢要騎足800
一定要幾條女輪住先得

腳軟

搵人CAP番，琴晚佢腳仔軟..
食飽左，今日先良心發現
如果琴晚冇開飯...而家一定想開飯....

你真係仆街黎

明顯地唔係打錯字咁簡單

有冇人食過中環金禾

腳仔軟完聖人mode講嘅嘢邊度信得過

1.囧 AIK 3.5B 3.45 x 國際1.5B 3.6 x
2.蘭仔 哈馬比半客 3.75 v 天狼星半主 2.2 v
3.阿錯 噴精單 1.9 v 噴精半和 2.42 x
4.單挑 -20
5.人一世 基羅納主 1.97 v 下體會客 2.4 x
6.被層殺 AIK 2.5/3B 2.3 x 基羅納 2.5B 2.65 x
7.寶高 ON9平主其他 35 X 國際主其他 80 x
8.なつめみお -20
9.賭波馬 -20
10.烽煙 山雞 0:4 40 x 0:5 80 x
11.奧總 -20
12.長井 噴精5球 7.5 x 天狼星1.5/2B 2.92 v半
13.福逸 -20

得一個正數

岩

noted with thanks

錯尻曬

今次真係決心從良

奧總果然去開中環食高尚野

1.城南3:3 80
2.斯巴達 主其他 40

決心從何良就有你份

有錢人

你個底黑鳩晒
邊有人信

我就食埋d爛鳩$4x飯盒
大蛇就番工食好d

即係= 今次真係戒

屌

日日都搏大冷

馬po人講野信一成好啦

又打巴自己 以後唔好制呀
不過事情已經過左去 唯有good一聲吞左去

做咩呀

無錯 我話想食都只係信一成好

再算

郭子豪尋晚好正氣，個劇本啱晒

咁樣洗底

你中=全馬po 手腳X 錢
你良心過唔過意得去

浪子回頭（暫時）

馬po講野都信

天狼星半主都唔跟不如唔好買郭超

To 囧：
星期五 1 疤 0/+0.5 2.18
星期五 1 入球大小 2.5 小 2.35

呢句真
燈西蘭半和JER 珀斯2分鐘唔夠被西部聯入波

我暫時戒賭

下星期一報名啦你

呢樣嘢就有冇暫時都唔會有人信

轉頭簽完單可以幫襯下隻群記豬手

又發達...

床單

講好嘢搏洗底就信一成
講衰嘢就信十足

床你老母咩
做撚左村屋達人
東奔西走搵小小

利群樓？

粉嶺

村屋多人妻
平時d老公番哂工一定好寂寞

囧
疤3.5b @2.35
奇姆基客勝 @3.7

我唔係你啊

又得我地輸

真係咩人諗咩嘢

咁你熟啲啦

好撚多野做
點樣心情靚

你同事要返工都好寂寞

我唔鐘意起雙飛架

7人車都痴撚線
唔係諗公司個女同事就係村屋既人妻

馬po call g達人一定係牙冏

至少我無洗過樓

聽日又星期六

起雙飛比代支好溶架

咪又係瘟女

揀好目標直接黎

佢係欺騙感情既人渣

我係明買明賣既君子

快活谷去中環要幾耐

痴線 無欺騙過人感情

狗先入快活谷

奧總唔係快活谷番工

冇波買正 今日係時候刨馬

嘩貓蛇 你條女個妝搞乜

1830

叫雞君子

戒賭波馬 唯一出路

叫雞健康

你呀
呃9女人 唯一出路

今晚返去鬧鬧佢先

馬會選擇性開墨超角

又屈

戒波先

我邵世一

聽日馬拉松

俾你講一講
有啲想食馬拉糕

聽日要贏

贏十籠馬拉糕

睇錯邵佳一

七人車，係咪今年暫時冇洗....

贏馬會

屌你咁都講得出...
女同事 同你 明明動左情...

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但你喜歡這罪名

球玉!

如果我哋係牙七（人車）講每一句嘢都加暫時兩隻字
應該會幾搞笑

我地馬po 有偽君子!!!!
佢就係.....

有毅君子....

叫雞健康 咁近年...邊似佢

緊係數佢多年開始崩壞時... 果隻...
叫雞快!!!!!

我拿...
佢地真係好狗，咁都要篩選
d 開盤主任又dq哂d角盤，幾時比人制裁

諗起有首歌叫碌尻有蟻

澄清傳言
＊＊＊＊＊＊
別有用心人士再次在網上發放假消息，指本人向女同事欺騙感情，又聲稱本人今年暫時無洗樓。本人澄清絶無此事亦未曾洗過樓，手足切勿誤信假消息。

本人會繼續謹守崗位，與老婆共渡疫情。

完
2020年8月14日（星期五)
香港時間13時00分

又撚多野做
又要晉唔撚到級

今年真係好柒黑仔

七人車....暫時腳軟...
七人車...暫時食飽....

會唔會到時牙七上來屌馬輸錢求安慰..
大家: 喂 暫時輸姐

你食女同事係你本事，點解要澄清
係你個identity 同身份腐乳你咁做，其他人對你說三道四，注定唔會成功。

我曼應該都好快柒，對西維比人姦

加撚左人工唔同老婆講拎D錢出來偷食
仲要發報呢段澄清文章
假撚到

澄清傳言
＊＊＊＊＊＊
別有用心人士再次在網上發放假消息，指本人向女同事欺騙感情，又聲稱本人今年暫時無洗樓。本人澄清暫時絶無此事亦未曾洗過樓，手足切勿誤信假消息。

本人會暫時繼續謹守崗位，暫時與老婆共渡疫情。

暫時完
2020年8月14日（星期五)
香港時間13時00分

算啦
之前打pro都講過自己今年有幾撚黑
估唔到今年自己都發生左咁多事

暫時腳軟

假架

你地暫時贏好撚多

加撚左人工唔同老婆講拎D錢出來偷食
屌 唔講都唔記得

不過牙七聽講好鍚老婆，事事老婆行先
佢應該係暫時 唔同老婆講姐

假架啲奶

無上一排
牙七又賤格左

我輸晒

以為你講緊我老死牙七

但你個賭博基金仲有貨...

可能真係呢

你老死= 牙七 = 劉浩龍.....
咁你即係..... 牙航.....

呀當真係cls

我冇啲咁藍到發黑嘅老死

咁又係

屌 9 up完好累
又講笑 又安撫老4 又出物腐乳 DQ主任
要訓陣了，訓陣先再9UP

咁weak

我都準備訓
3點起身睇R聯 88

好撚眼訓 日日都係咁
食完個飯唔訓有咩做牙 ching

牙福 0300 點部署??
琴晚有冇玩郭超

被批評經常錯誤判斷步速 莫艾誠咁回應……
14/8/2020

莫艾誠現時喺英國騎師榜排名第一，相當受歡迎。 (圖片：Getty Images)

現時英國灸手可熱嘅騎師，相信必定有莫艾誠份。呢位24歲年輕好手，雖然早前喺香港嘅客串成績平平，但離開香港之後，喺英國頻頻交出好表現，早前更策騎「佳明驥」勝出英國二千堅尼錦標，呢項亦係佢個人首項經典賽冠軍。

現時事業如日方中嘅莫艾誠，並未有因此而自滿，每次賽前佢都會為賽事形勢再向馬迷分享，賽後亦會為自己陣上表現評價。早前莫艾誠再夥拍「佳明驥」出戰一級賽薩塞克斯錦標，因為喺直路塞車最後只得第四，而騎者賽後接受當地傳媒訪問，親口承認係佢發揮有誤，仲同幕後道歉，呢種精神值得一讚啦。

莫艾誠都好鍾意玩社交平台，無論係Instagram、Twitter都成日見到佢上載唔同嘅動態，佢仲試過偷拍戴圖理，相當搞笑！而最近外國有馬迷就喺Twitter標記莫艾誠，並評價莫艾誠嘅表現。佢就話雖然莫艾誠係一個好騎師，但係佢所得到嘅事業成就略為畀外界高估，仲話佢陣上經常錯誤判斷步速。面對住咁猛烈嘅批評，莫艾誠冇發脾氣，仲好多謝呢位馬迷咁觀察佢添。莫艾誠一向脾氣好，做人謙虛，相信有好態度，假以時日騎功再進，必定能闖出一片天。

網上有報道指本人對公司女同事作出超越同事關係的對待，本人今日嚴正澄清，絕無此事。對於任何人士刻意歪曲事實，指稱本人按公司人際關係作出的安排不恰當，本人予以嚴厲譴責。

本強調，對公司女同事的各項交流均按最高領導(本人妻子)《工作（女性同事的待遇）令》實施，以確保任何女同事獲得公正妥善的待遇。

唔洗返工做嘢咩

表情王開綠燈！賢廐策騎員操番「美麗傳承」
14/8/2020

今晨見Romain與「美麗傳承」重新合體，在大圈快跳一課。

隨着大摩退休撒離，不少舊部轉投大衛希斯，或多或少與馬房位址不變有直接關係，其中前馬王「美麗傳承」由希斯接手一個月，操練逐漸升級，近四日已先後進行兩課快工夫，食得又操得，似乎已適應同大摩一樣，都係澳洲式的訓練手法。

以往「美麗傳承」都係由專屬策騎員Romain操練，然而呢位前法籍跳欄騎師已轉投賢廐，近日先見佢開工，咪以為人馬就此分道揚鑣，今朝「美麗傳承」快跳，竟然由Romain親自操番，人馬重新合體，似乎係幕後有心撮合。

據悉，原來近日蘇偉賢同希斯達成協議，每逢「美麗傳承」快跳，Romain都會親自主理，而希廐當日亦有一位策騎員作「回禮」，被派往賢廐幫手操馬，大家都冇損失。

仲要 確保任何女同事獲得公正妥善的待遇
你都好能貪心...
本性 的確難移

不了，累

佢大勝 暫時

屌 潛算

挽留七人車

講隻股票

下星期都搵日返去先
喺屋企屈得太耐

牙七

睇來我又要改名，免得混在一談

係話你呀
我幫你頂左幾多野

係...我賤格我抵死我垃圾我柒頭我傻鳩我仆街我冚家鏟...

牙淚 牙睇

又講事實

佢地真係好仆街
亂鳩咁屈你

勝感 霍利時 快操 沙田 全天候 32.0 28.4 (1.00.4) (薛恩)

再大大 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.2 26.8 (57.0) (史卓豐)

真勝者 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.2 25.9 (56.1) (楊明綸) 活力長勝

駿爵士 方嘉柏 快操 沙田 全天候 33.5 28.5 23.7 (1.25.7) (史卓豐) 甜酒杯, 開心大師

珍珠鳳凰 文家良 快操 沙田 全天候 29.5 25.7 (55.2) (莫雷拉) 翡翠劇院

福喜多多 呂健威 快操 沙田 全天候 33.6 27.2 (1.00.8) (莫雷拉)

老撾之光 大衛希斯 快操 沙田 全天候 27.4 26.9 (54.3) (楊明綸)

駿馬風采 羅富全 快操 沙田 全天候 32.6 28.6 (1.01.2) (陳嘉熙)

仲有不足一個月

勝感真係癲
比天下一毆完一場之後 跑都跑唔返

七色SIR

你個仆街係度講風涼話

七蛇下晝諗住食乜

我去緊屌曼谷

係中環開完會見到好多黑絲OL放飯

波利蛇下午食乜野

奧總冇上水
食完午餐有甜品食

奧總駛乜食呢d街邊小食
中環大把私人會所

Romain又話落澳洲

btw 如果Romain係光頭佬到 睇下有冇新馬可以留意下

朝早六點左右，雷神及田泰安分別騎「魅力漢子」和「嫡愛摯寶」首先響機坪熱身圈踱步，再前往內圈操練，期間兩人全程黐到實，有講有笑。

佢哋之後再操「勁搏」和「美麗掌聲」，又係全程拍住傾過唔停，關係特別良好。

未開季就急住做愛

我好似食過一次，普通啦

緊係飛鷹
應該係GROUP 馬

開鑼又諗住做幾多次愛

成日都諗做愛

肉燥飯

珍珠奶茶

甜死

做完野 又要諗食飯食乜9

你高層黎，話哂事

落班果場買左
針

九城?

訓醒....
拉個屎先 = =

元朗最後兩天 有咩必食推介

元朗十街必去

邊度十街

安寧路 同樂街 康景街 谷亭街etc

舊飯好大舊

有乜飯食呢果邊

今晚唔洗食飯

比佢講撚哂全元朗咁濟
安寧路邊有野食佢識唔識架
元朗一係雞地一係西菁街一係教育路

咁出名都唔識

屌你老味咩你精蟲上腦咪精蟲上腦囉
而家講梗食，你就講左去第二種食
戇鳩鳩

牙七同牙七開火

佢九唔搭八在先

牙睇好波

講真 老死你真係賢達來
中高層 wfh
去邊食飯都得 又唔煙唔酒 最多講下粗口
賭癮又控制到

馬po 班長

牙睇

下區去邊玩

我地家鄉

頭先又話洗心革面
暫時 又失敗

好波

淨係中高層已經fail啦
都話食物鏈最低層
馬po班長兼風紀係牙七

不嬲都撐你

召喚爆菊蘭

馬會PR

我地友誼至好

咁我地深愛?

又想落蠱

同盟力量

做乜9?

邊有...我地Fd子來...老友威威

牙當你真係得意既啫

比水未

是你

迷肥

咪屈我

邊個漏左唔該quote 呢個留言

14-Aug
players
1.囧
2.蘭仔
3.阿錯 疤+0/0.5 2.18 疤2.5S 2.35
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高 城南3:3 80 斯巴達主其他 40
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

你係咁讚我，邊個醉開心

牙屠迷白架

唉又捉一個迷胖

白姐姐?

成班燈胆友醉開心

To囧:
斯巴達半 1.5b 2.98
兵工廠w 2.2

都係牙睇最記得我

成班老友威威 二話不說

正撚到

囧
拜淫W @1.83
拜淫半W @2.35

燈燈佢

掂啦，拜仁咁旺

跟

我疤迷黎

【落樓重傷抖足半年】韓立勤脊椎康復有望九月復出

韓立勤將有望於九月初復出。 (圖片：Getty Images)

正所謂行船跑馬三分險，四屆德國冠軍文力威上月初落樓重傷，至今一直陷於昏迷狀態；至於英國方面，亦有另一位同屬冠軍級的韓立勤，二月中於紐卡素馬場落樓重創，檢查發現T6脊骨骨折，至今抖足半年，不過近期傳來好消息，韓立勤將有望於九月初，再於綠茵場上與久違了的馬迷見面。

這位曾於2010、2011年連奪兩屆英國冠軍騎師的名將，據其表示起初脊椎骨骨裂，復原速度極慢，直至後期進行微創手術，固定骨折部位，令其可以加速愈合，情況相當理想，而他於上月終於重跨馬背，先從操練重拾策騎感覺，已經接近三個星期。

雖然熱身一輪，不過他並未確定回歸之期，畢竟重傷後久疏戰陣，他亦認同要循序漸進，對於這位將於9月8日40歲生日的名將，外間估計他會在8月底、9月初生日前，就會再度投入戰線。

而這位兩屆英國冠軍騎師，尚差24W，便可完成其從騎以來第2,000W個人紀錄，相信這亦會促成其急於復出的另一股推動力。

城南
3:2 32
2:3 38

水都抄

唔玩88

players
1.囧
2.蘭仔 斯巴達半1.5b 2.98 兵工廠w 2.2
3.阿錯 疤+0/0.5 2.18 疤2.5S 2.35
4.單挑 疤3.5b 2.35 奇母客w 3.7
5.人一世
6.被層殺 拜w 1.83 拜半w 2.35
7.寶高 城南3:3 80 斯巴達主其他 40
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙 城南3:2 32 2:3 38
11.奧總
12.長井
13.福逸

fc城南平手 1.7
梅拿黃牌 6

玩留

1.囧
2.蘭仔 斯巴達半1.5b 2.98 兵工廠w 2.2
3.阿錯 疤+0/0.5 2.18 疤2.5S 2.35
4.單挑 疤3.5b 2.35 奇母客w 3.7
5.人一世
6.被層殺 拜w 1.83 拜半w 2.35
7.寶高 城南3:3 80 斯巴達主其他 40
8.なつめみお 城南平 1.7 梅拿黃 6
9.賭波馬
10.烽煙 城南3:2 32 2:3 38
11.奧總
12.長井
13.福逸

應承我唔好再賭

Skip

買能左了

買左咩

Sor9ry lor

大小

無辦法了 我都要買
逆襲注

我今日心情好撚曳

請你食雞翼囉

傑克莫華嘅出賽名單，老豆唔去神蘇頂上騎Circus Maximus

The unexpected introduction of a 14-day quarantine for people returning to Britain from France has thrown into doubt the participation of British-based jockeys at this weekend's meeting at Deauville.

The UK government announced on Thursday evening that people returning from France would have to quarantine for two weeks, after the country recorded 2,524 new cases of coronavirus in 24 hours, its highest daily raise since the lifting of lockdown in May.

馬報嘅消息話Palace Pier隨時會換Ioritz Mendizabal上去騎

講錯咗，應該係Mishriff

福Bb 貝殼升撚到

葵涌老友爆完就退

新哥又少隻

佢數錢數到冇上過水

肥撚到

如果英國對法國嘅quarantine會去到十月嘅，會唔會冇英國騎師去隆尚跑凱旋門

Arc應該點都會去

跑唔到champions day 點會去

毁猁安

凱旋門係十月四號，冠軍錦標係十七號，唔夠14日隔離喎

法國騎師到時一定搶手

準備以牙還牙注

話時話元朗食過間沙爹牛幾好食，好似重有豬扒，區內人係咪唔會去食

豬扒 天奴？

倍返

應該係永順?

未食過

重奪英超了

有恩必報注

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
雷霆戰駒 EL VALIENTE D124 告東尼 蘇保羅 14/08/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
葵涌老友 KWAICHUNG BROTHERS A012 高伯新 14/08/2020

請珍惜 高伯新 何良
佢地默默努力工作

啱啦 宜家Lord North係杜俊誠騎啦掛

何良就收皮啦，賤種嚟

拿拿拿聲一齊打包上山啦

灑落海算啦

錢都解決唔到問題

喂突然多左咁多場波，又想殺人牙?

你有七人車，緊係可以車人上山....慢慢食野....
唉....

請珍惜喼神d冷食

我寶做乜

睇嚟係嘞，John話Frankie會去Deauville

2weeks quarantine

支持

比呀誠跑咪算 贏完g1換乜鬼人

佢係Clarehaven主帥，佢要攞返嚟騎唔通你唔比咩

0的100 倍都是0

咁衣加咪好囉 大家都開心

本身仲諗住佢會同老豆一樣留返係英國

做人夠膽好似半澤入面啲人咁

咁嘅表情同語氣

邊個敢蝦你

我似近藤

原來馬報話本身老豆要停賽，所以冇得去Deauville

岳伯仁仲要搵咗學嚟頂上，結果quarantine出咗變咗神蘇

你有得去新加坡出差
我只可以做三木

半澤好能型 我偶像

好鐘意鏡頭zoom佢大頭

成個星期嘅G1佢最上風係Palace Pier
咪等佢騎佢又唔係爭冠軍嗰啲
誠仔/馬昆/學少呢啲就冇可能同你等14日啦

莫雅成個伊波賽馬節手馬重要得多
淨係匹Love已經唔會放手啦

俾人當condom啦

Tilsit嗰單？

你有冇癲到同人嘈親都隊塊面去人地度

應該係啦

撚夠膽 好想試下

係 我係condom

同上司咀對咀先 唔好講咁多

日本幾好 唔會抄 最多係調

琴晚點

女人黎 我驚佢真係咀落嚟

6點半買左咩

輸左流浪要流浪啦 仲有得點

日本奴性好重

要車人上山食野梗係揸架model S
點會揸架7人車架

發現既問題 錢都解決唔到

撚識買咩 韓x 歐x 全部陷家鏟中陷家鏟

所以d後生打散工

仲有1分鐘

下 過左六半
88

有冇計可以阻止我入錢

奧總咪撚去日本啦

老銅間donki誇鳩張到

波利SIR 今日去完來
有乜收獲

我好想去

平時叫欺拉利 今日叫波利SIR

有古惑

入返係日本飲開個幾款野飲咋

我都想去
不過咁多人就怕怕

退休人士有咩推介

奧總晚餐未

唔賭球咪唔使入錢lol

岩岩收工

邊似你唔洗做

你老味公司逼清假 尾4個月要放13日

奧總有幾多個PR跟你

我得金西正一個

屌9佢
13日去長洲咩

留意左好耐 金西正逢跑馬日都唔會上水

真係PR來

換錢

香港環島游

本身諗住strong hold 12月去旅行

而家你去埋我個份la

冇啦 逼人放 最多留4日落下年

都要放9日

Suntory premium malt

屌曬你地呀
成班賢達

摘低啲賢達名
傾左成個下就 全部唔撚洗做
屌曬你地

Happy friday

仲有兩日跑馬

買唔切 角細又輕撚鬆==

好撚多賢達
好撚仇富

唔睇報名表都知一堆狗餅

基本上跑電子機械馬都實有人賭

我都係跟野雞之鬼買

今朝改名果位?

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

講咁多 你賭本幾大

户口有幾千

睇下呢兩日馬拉松完咩環境先

聽日比卡超開始馬拉松

到底邊撚度馬拉松
舊時一百三十場 一半開角就話馬拉松姐
而家10k係度扮跑手打卡

睇完都覺 好多場同時開波

又唔會賭哂

碌鳩已漸痕 銀行提現金

又鳩痕

任你賭哂都係兩個鐘就完啦

唱下歌 離開元朗先

韓k場波妹到
瞓唔著開黎睇一流

基本發揮

半和輕鬆到

半和唔知做左嘜又cashed

福頭 又唔見左

針針針

我好擔心佢
數錢數左10個鐘

係咪比老婆㩒住唔比上黎

你老婆禁你唔住咪偷跳囉

之前隻金剛原來拎左過monkey國繼續跑

果次三班輕磅跑泥起步一支箭彈出Gel Gel地啦
一步都冇，好彩之後落班都執番個披

伊波賽馬節唔駛睇圖理哥
高sir場約克郡橡樹搵咩騎師呢？佢話出兩匹

學杜

準備好道歉未

建議自己了斷

不如依家道定歉先，輸咗咪唔使晒時間屌柒佢

仲買個個真係傻仔黎

歐洲大把傻西啦，你睇下上次Sussex Stakes啲飛幾撚多

尊重啦 英國冠軍呀

心情好撚差

對唔住，呢度可能有人買左佢

how about legend de sousa

輸咗比戰術大師同淨係識道歉嘅冠軍騎師

呢啲更加要尊重
睇佢手韁就知係冠軍級騎師

想跟前就變左全程三疊望空
走入面就塞足成條直路

咁唔尊重學少了，英國冠軍都做唔到

騎馬呢家野，我地識條鐵咩

栗東火燭 燒死左三隻馬 仲有一隻唔知喺邊

最緊要識道歉

4隻死哂

精氣神！

誠仔霍清狙擊對象黎

唔洗尊重
最鍾意蘇兆輝手韁 有料之人
啲馬口永遠都同佢撐大 角力曬

誠仔成個光榮古活賽期啲發揮真係有排畀人恥笑
不過做得騎師 喺柒騎方面有邊個走得甩
真係keep住柒騎廢騎嘅 自然會自動收皮

快撚d 刷啊 屌你老母

咁蘇兆輝呢

好撚悶

好在

on99

又俾人絕殺

我福

三線騎師喺歐洲騎三線馬 差唔多啦
冠軍騎師同大賽騎師根本冇必然關係
以前達少都係啦 有一段長時間跑大賽禮拜冇影

請尊重三屆英國冠軍騎師

想放棄 好難搞

1001派報紙

[各地大賽一浪連一浪] 馬季唞暑討論區LI

主宰現實

跑完都係唔會知Love係咩水平

冇女帝真係好悶

咩事

贏到magical再講

Magical 梗係跑Juddmonte International 啦

臨尾連2c on79

11.5大 又輸

1001
馬post手足合衷共濟!

1001場場精綵

1001回歸務實

Chief Little Hawk又出

我居然早過1001收工

福SIR

1001極爽

又輸

笑死

我寶bb 賭神

做乜春

阿錯你見點

阿福去左邊

1001然到嘭嘭聲

覓腸 討論未

1001 溝死女

1001 戒賭